屌你老母戴返個耳機

條冚家鏟睇粵劇戴撚返個耳機啦

死毒撚鍵盤戰士

對唔住囉
條耳機線啱啱留咗喺你老母個閪到

網上兇狠 現實碌撚